virtual bank係香港應該玩撚玩

送中要推遲
武肺要推遲
國安又推遲？
不如開個記者會，公布執撚哂去啦
香港已經無得再玩金融啦
開撚左都無人入錢嫁啦
仲有果d open banking api 無撚哂影，收撚哂檔

block 撚左隻大陸仔

唔駛理佢啦 根本條友唔識
玩(wan)完(yen)
中學普通話攞D

出post前睇清楚有無錯字好撚柒難？

打錯字，無check就sumbit左姐
但我岩岩都係經條大陸仔講先知，原來wan係打玩字出黎
由細到大無咩上過普通話堂唔係好識，一個星期頂多一堂，個老師都好似講緊廣東話咁教
冇d大陸仔咁勁

關你撚事

再block多隻垃圾

VB 好似keep住請人喎

認真我有時打字都會 我係用倉頡
例如明明想打開始 會打錯好似
個腦load錯野

前一排linked in有個藍血法國佬揾人整open bank API

Mox好似話呢兩個月開業

我問過agnet，佢話IT幾時都要人，實有請人

打錯字好平常姐，係有d垃圾人口成日係呢個forum化大哂

我見有VB玩正苦10K + referral 1K

只請平價 IT 仔
大量 contract

PO / PM / Marketing / Supporting rol
已經freeze哂 headcount

利申：行家

樓豬吓吓都block咁撚獨裁

唔差在block埋我玩單機啦柒頭